發現咗個fd同人一齊做sm女王，搵好多錢，工都唔洗返(2)

[激多圖，變態] 發現咗個fd同人一齊做sm女王，搵好多錢，工都唔洗返

上個post有人間高汁係點高汁，呢的咪高汁囉。

果堆用電話錄片影相蒙到仆街都仲重p既所謂專業141女王幾時收皮。

香港地有八達通真係好重要

條女真心幾正
唔知會唔會做緊邊個隻狗奴

lm

sm個市場點都好過做雞
識玩做到40歲都冇問題 你睇吓幾多中女女王就知
不過真係要識玩 大把女咩都唔識就走去做

[激多圖，變態] 發現咗個fd同人一齊做sm女王，搵好多錢，工都唔洗返 (2）

屌打電子雞 仲可以s人

Any details?

個post del左

係咪同原post主傾掂數

啲人話佢搵幾十萬一個月，有無咁勁

back up?